聽日麥克唐納德用微信支付就可以便宜十塊錢簡直就屌炸天了

牛b

我操你媽的B

當年大日本帝國皇軍慘敗響麥克唐納德細佬麥克阿瑟手中

改名叫金拱門呀同志

66666